聽metal 好撚憤怒你會做啲咩？

突然暴燥？

名譽掃地

聽metal 心境先平靜呀

不如講下大家聽開咩band
我先
衣排煲緊testament隻brotherhood of the snake

極度憤怒

經典

agger

好撚嘈囉 聽開kpop

聽metal先平靜喎

Kpop先嘈呀

Headbang

食柒屎啦垃圾音樂
係得韓國先會專登出啲垃圾出嚟破壞音樂文化

寵寵寵 bangbangbang

憤怒先會聽metal 來平衡心理

無撚有錯

憤怒個陣聽會好平靜

Agger
特別係folk metal

我覺得metal不同風格代表不同心境

僨怒聽:metalcore, thrash metal
低谷,唔開心個陣會聽:neo-classical, nu-metal

classical 個隻旋律真係好正